唔明點解今時今日仲有咁多人買新樓

1.管理費貴
一呎5蚊, 用黎養個會所, 屈sir
會所先ON9, 真係做運動既都係出去打波做gym, 幾百蚊玩到你唔想玩
BBQ唔係郊野燒 邊有feel架
到時一個唔好彩游泳池壞左又要夾錢整

2.死人玻璃幕牆
單位已經細, 玻璃幕牆搞到放傢私又多左限制
大多數都係望內園景 要咁大塊玻璃貪打風俾吊船撞咩
唔係無敵海景單位根本無意思

仲有工作平台吸冷氣機廢氣etc
識揀一定揀舊屋宛
冇錢就唔好大貪買新樓
居屋上車先, 有錢D就上私樓,海怡,太古城
再多D budget就上半山, 賽西湖大廈
慢慢上...
就算裝修唔岩心水 最多全爆整過
好過新樓俾D唔岩心水既新野你用

打咁大篇野串屈sir

同意
層樓會供完
管理費就俾一世

點解牛3咁多人買貨?

分析得好周詳
但我一般都係買黎租俾人
所以無考慮咁多
最多都係留兩張會所卡同老婆用

夾錢的咪租貴少少囉
又唔怕無人租

新樓最大用途係乜？
型囉
講出去個名威囉
你同人講，有會所，呀唔係，而家係用英文，叫Clubhouse
又有泳池，雖然個泳池一年入面有一半時間唔知點解成日無開，一係就話凍天唔開，一係就話咩換水洗水，而你入伙住左幾年可能都係用得個兩次咁大把
sorry，個泳池嘅用途唔係拎黎用，係拎黎講，講畀人知我clubhouse有個swimming pool！！！

同埋我想講，有d單支舊樓嘅管理費都唔好貴下

新樓就真係游屎水喇
買得起果啲人大部份都講普通話

錢多冇考慮過呢樣 樓主高明